出街去邊做乜 男仔plan定女仔plan

講！

俾人食住嗰個要plan

你搞gay咪唔洗煩男仔定女仔plan囉

plan 乜鬼
大家一齊夾下咪得囉